和你贏 賣料

免費料10場

頭10場
贏唔到7場或以上既話 此post已完
歡迎全對家

1.般尼盤[+0.5/+1] @1.73

堅唔堅

gun

我瞇埋眼賭都有7成，賣料狗又想呃人

樓豬係咪住深水埗

你係波post咁燈都學人賣料

Lm

場數唔係問題
賠率夠贏先得
你出10場中7場1.3倍都唔夠輸3場

咪講咗歡迎全對家
輸1注大注就話我燈 咁你咪買對家
好似我永遠買一敏角對家
睇你信念夠唔夠
睇下我黑氣石定你悔氣重

出你就出啦 咁撚多野講

以前最受歡迎果個賣料狗出親水都會畀5萬真飛，賭到最後都係沉船
其他賣料狗邊學得到

真

2.西布朗11.5b @2.15

3.曼城盤[-2.5/-3] @2.00

燈閪

是 歡迎對家

4.貝迪斯2.5s @1.80
5.維拉利爾盤[0] @2.06

6.利物浦盤[0.5/-1] @1.73
7.拖連奴讓球勝[-1] @2.57

還好

8.羅馬盤[-0.5/-1] @1.78
9.羅馬11.5b @1.97

我覺得7 8 好大機會輸 點解可以咁有信心賣料

反而我覺得9會輸 同一敏同路

但係你氹人賣料唔係應該出啲最有信心嘅出嚟咩

係信心注 我出完先見到同一敏同路

同得你買料果D 全撚部都燈撚過一敏架啦 咁樣係咪又會沉?

燈撚到你

1.
2. 冇諗到客隊一隻角都唔刷
3.
4. 90分鐘絕殺我 抵輸
5.
6.
7.
8.
9. 角球真係唔夠一敏玩 佢買大就開細

邊個新手想學野

美職買唔買

瞓 複賽後第一場 唔好賭
夜晚繼續
仲有一場免費料

飛都無張你賣咩料

心靈勁中

1.般尼盤[+0.5/+1] @1.73✅
2.西布朗11.5b @2.15❌
3.曼城盤[-2.5/-3] @2.00✅
4.貝迪斯2.5s @1.80❌
5.維拉利爾盤[0] @2.06✅
6.利物浦盤[0.5/-1] @1.73✅
7.拖連奴讓球勝[-1] @2.57✅
8.羅馬盤[-0.5/-1] @1.78✅
9.羅馬11.5b @1.97❌

盤全勝 輸3場大細波 以後都繼續出盤
救得一個得一個
特別係新手同要追數既朋友
新手們好易場場買 亂咁買 冇經驗會好易輸錢
追緊數既朋友 唔洗灰 慢慢平注上 一陣追完正數有突
想入會既朋友 加密留tg

想睇

佢賣料

你救乜撚野 飛呢?

睇條撚樣打字就知柒頭黎

手足都幾犀利

等你

出多幾場盤黎睇下先啦

是日免費料
1.艾夫斯堡盤|0/-0.5] @1.77
2.列斯聯盤[-1/-1.5] @1.92
3.利雲特盤[0/+0.5] @2.11

本人是燈閪 歡迎對家
想入會 加密留TG

賣料狗返屋企含撚啦
定係你賺夠想分享快樂呀

賣條撚咩
跟我老4啲燈水夠羊啦

分享我有幾燈 造福波台
買晒對家可上樓

兩邊都0:0

第一埸gg

和波 輸一半 可惜啊

LM

利雲特都豬